究竟活着何求全盛期一日可以幫牙朗含幾多次？

十隻手指都數唔哂

唔撚洗訓咁

仲要年終無休

呢樣要depends on 新浪同百度出左幾多篇文

出賤朗fake news 無數次

係含都算仲要假新聞

柒咗就瘋狂開po洗版

明眼人都知

佢本身日日都開po洗版